（TG)90s真心巴絲 9up gp

如果你係90後 玩得、talk得 、9up得、開心傾得既巴絲，有興趣既你地可以填Form,或者留低你tg id ,我地會盡快聯絡你地

我地都會有定期谷聚
禁厹公、娘娘
禁激動撚

可以 pm me

推啊推

2

Pish

O:-

真心膠呀？